紐約時報 : 川普長子女友確診武漢肺炎

美國總統川普身邊又傳出有人確診感染武漢肺炎（COVID-19）病毒！《紐約時報》報導，川普長子、小唐納川普（Donald Trump Jr.）的女友吉佛耶（Kimberly Guilfoyle），其病毒檢測呈現陽性，而她也是川普身邊出現的第3個確診案例。

報導指出，就在川普預定於周五（7/3）晚間於拉什莫爾山（Mount Rushmore，又稱總統山）的國慶活動發表演說前，準備一起參加活動的小唐納和吉佛耶按照規定接受病毒檢測，沒想到吉佛耶的檢測結果呈現陽性，其他同行人員則都呈現陰性。

據悉，吉佛耶並未出現任何病徵，也沒有接觸川普的隨行人員。為了確保第一家庭的安全，吉佛耶不得參加國慶活動，而小唐納也選擇和她一起搭車離開。

..................

侵侵食的預防藥